［多圖］白滑 肉地 公眾露出

依家啲蝗係人喺人地門口換衫都有

啲蝗真係當撚咗係自己屋企咁

太肥